中共分化黃圈, 同時力推「藍色經濟圈」和「藍色求職圈」

中共而家不斷分化黃圈, 鼓吹更多人擺脫離黃圈, "唔認自己係黃".

但同時間, 中共已同時向藍絲力推「藍色經濟圈」和「藍色求職圈」, 團結自己陣營.

其實藍絲都無放棄叫自己既身份，仲借「藍色經濟圈」和「藍色求職圈」團結自己友，點解黃絲要放棄自己既身份？

部份例子

拒絕分化

幫手推,只2有團結先有路行

無間朋友暫時只肯爆呢一間

推

仲係無長短週, 每個星期六都要返

Push

專請基層工

抗分化

之前都見到呢個post

藍絲工沒有最閪，只有更閪

六日10k

一開始就只係杯葛藍店，黃店通晒天比藍絲杯葛政府查牌業主加租係on9

有其他連登仔貼過？

我既cap圖係藍絲臥底剛比我，來自藍絲秘密大本營savehk。

依家savehk出埋list係助攻

對基層工黎講，六日10k應該都係垃圾人工

no, 我自己都係save hk度見

2020年仲有5日半$10k？笑左

連登d藍屍肯唔肯去做

明解

六日10k，好適合藍屍去做。

都唔代表黃圈可以被拆散, 由得藍圈壯大.

好適合藍屍

有無大藍絲共榮圈？

之前啲五毛好鐘意講「食黃店當抗爭」，「黃店食人血饅頭」，而家可以換個藍字上去

等睇共榮圈建立, 之後逐個點名.

好嬲好嬲，食藍店

奴工賣命，saveHK賺錢

唔係已經有個再出殯大聯盟喇咩？
我都係睇佢先知アメ藍丁係藍

薪酬已經係奴工級, 10k月薪打六日工.

你地美心集團賺晒
藍屍手足去斬人你地又唔捐錢
退藍了

黃絲金魔法師又有，義工又有
藍屍口講撐政府，出力不了

屌你呢個post要save低
多得藍屍以前教分化

咁佢地今次借savehk攪多壇, 似係學左黃圈.

減少官方色彩+平民化.

咁就好睇
有無以前嗰啲咩HKUsecret、80後(收成印銀紙)、鳩硬無親戚嗰啲分化言論合集？
而家改個字就用得，好撚方便

push

朋友: savehk入面有人試過, 結果被圍屌.

藍屍係好小心地防分化.

咁嗰個係藍屍大本營，咁多受薪淫士24/7 mon住

你見連登日日咁多鬥黃post 就知
有時我唔明鬥完有咩用

受薪淫士

時代變咗，已經要鬥藍

5日半 10k仲刻薄過近日俾人炮轟光時
連登藍屍狗集體失哂蹤

嗱我就好撚撐政府嘅，工都辭埋去做saveHK職場10K六日工
你班偽藍有咩資格話自己藍

朋友覺得:
鬥藍唔只要有技巧, 仲要識選擇目標, 逐點攻破. (例如: 一開始就向pk鄧鬥藍, 就必定死路一條. )

要有技巧.
完全照用連登鬥黃撚方式, 係SAVEHK只會被圍屌.

圍爐就無咁需要技巧
啲低級五毛圍爐都有得玩

又係
圍爐引到佢地脫離現實, 都可以

首先要多人上藍屍gp

黃圈會變國際化

藍圈只會望向支那

講潛力同長期發展都係黃圈贏

香港本土就唔敢講 內鬥太勁

唔幫你推唔係人啦

藍店有邊個去過探祥哥 拜過羅伯呀
全部當哂condom 好嬲好嬲

人血饅頭

如果黃圈係香港都被內鬥玩殘, 點可以國際化.

所以, 點都要抗分化.

手足英雄所見略同.

黃色生活圈已經同我分唔開

饅頭好食淘寶扮手工，賣到貴一貴

我力推黃色求職圈

PIN

洗鬼香港人搞咩

小粉紅出精之處就是黃圈發芽之地

你睇下印度

歐美都停用支為

不如聯合埋英美澳加手足整全球黃圈啦

我地香港警察入職都25 k
而家5.5day 10k
間公司係咪偽藍

Milk Tea Alliance

要同藍屍講

pish

我成日都去藍店打工，HEA做態度差無責任心唔怕炒好爽，踎踎腳收佢地錢

點解唔整返個 藍極圈

東方日報有

其實已經有做緊海外工作介紹俾流亡手足

我地都可以幫佢地玩分化
以其人之道 還治其人之身

再推

要有技巧
savehk藍屍admin, 防分化好小心

天滅支共

有人工都唔應該啦，我愛共產黨

又話經濟圈冇用
自己又攪？

推呢個

黑工韭菜圈

支持藍色經濟圈
最好貼海報比大家分清楚
吾王萬歲萬萬歲

Charles Teo？ 呢條友姓屌㗎？

推 堅決壯大黃色圈

獅子山打工奴隸

已退休 內心支持🙏

用錯不推
推番

佢個樣好似孌童色魔

剩係知黃店好多都開緊分店
只係冇左所謂龍頭咁解
仲硬淨

翻五日半仲要識埋數先萬二蚊一個月

藍圈嘅工真係留翻比藍絲做算數

藍色人血圈

力撐黃圈手足

612就黎冇錢啦

有冇人去放蛇

我好proud of 自己係藍友
喺割蓆方面緊係要快過班黃絲暴徒

10000-12000
藍色經濟圈係出到依啲價咋

奴工價

藍僱主不嬲揸到盡
各位黃 hr 同 team head 小心守住，只請黃不請紅同藍

之前又話黃色經濟圈又冇用又盛

做咩咁在意

而家仲要去學黃圈

見到好多post請人
又冇公司名，又用個人email
監c唔係應該光明正大咖咩

張家銘都幾柒

樣都柒爆

5毛分化狗搵工未？

5毛分化狗快啲狗衝去搵工啦有得比你去掃街

藍血饅頭
1萬蚊請人

支持發佈「藍色經濟圈」和「藍色求職圈」成員名單

藍色曱甴圈

淨係流亡手足唔夠，一定要大家黃絲都有機會參與，加上拉攏支持香港既鬼佬，個餅先做得大

藍色經濟圈，正wo, 緊係要去見工，見完happy share 下喇

某報記者：「出咗糧啲錢就係你架喇？」

樓下保安成晚鳩坐都13k

小孩在家裡精力旺盛

力推黃圈

Good pin

自爆

下年畢業真係好驚入到藍公司

可以點避免？

其實求鳩其都搵到件藍紅店/公司/集團，尤其是規模越大就越likely

公司係藍紅都算，不過有班覺得運動已完所以做返港豬，食藍店都唔緊要

一定有人黃轉藍/紅，睇雨傘之後就知

幫推

為黃圈而推

高登唔少版友係好例子

#SaveHK正常人生活圈 啲post精彩過招聘個tag

藍店集合

建議大家搵下成波之路做一日藍屍

由佢地自己內循環

死都唔做藍血人

邊度睇到

唔使咁遠，連登都應該有

現實都感受到啲

唔係話唔好抗爭，但真正嘅抗爭者，尤其是前線真係唔好為咩香港人，你哋抗爭真係首先係為自己（理念），充其量加埋香港依個地方。

跟住啲人話唔好鬥黃
食美心同扑野家都冇問題

食黃店當抗爭

好彩無買到林三益

判斷係咪黃同鬥黃唔同

不過我真係唔會高估某啲黃絲嘅思考能力

黃店不時比人話用支那貨

睇下上面啲加盟藍店，又日本又澳洲；教琴嘅又英國資格，而家到返佢哋比人話

藍店集合
(Source請見 #210)

LED Performance Production

聯絡電話：（852）91691428

Mask Maker 口罩匠人

Physical (似係某藍絲sales only，不代表全間公司立場)
Agent電話: 91833177

姿足薰蒸舍
官塘工業中心四期昇龍廣場地庫32號舖
Tel: 90174206 / 9100 0701
Fb:
Instagram : jizhok_footspa

佳信記食品公司
Fb:

2788 3083
Room 16, 6th Floor, Elite Industrial Centre, 883 Cheung Sha Wan Road, Lai Chi Kok, Kowloon

My “azure” 服飾網店

6136 8887

餸比你 Food to you

Prayoga 瑜伽館
觀塘駿業街43至45號創匯廣場1/F 3室
5422 1599

IG: prayogahk

補習老師張sir
Email: wycheung201802@gmail.com

KP Nail & King CWB
6100 3599

Moon Beauty 美顏滙

2882 8176 / 9403 4379
銅鑼灣登龍街52號景隆商業大廈12樓全層

Miss Rain Beauty
地點鄰近荔枝角地鐵站
Tel: 5597 6330

PW Skin & Beauty Center
地址：中環砵甸乍街16號 太富商業大廈22樓全層
9238 7566
FB 專頁：P W Skin & Beauty Center
IG：pwskinbeauty

A2N

旺角山東街48號泰豐大廈SOLO Mall 2/F 240舖
6366 0322

Nail Spring Beauty
觀塘駿業里6號富利工業大廈2樓C7室

6836 3383

MK Beauty / 美甲amazing nail

5282 0206
屯門置樂壹號總站商場136~~137號舖

鋼琴導師 Gloria chan

9107 7650

林三益

GET雅緻陶瓷
https: //

張家銘 (Charles Teo Production)

Enoteca
葡萄酒批發公司
鄧小姐：9862 8760

The Lab of Vegan Beauté

Treat Time 寵物零食

Nice Florist
Whatsapp： 60142068
Facebook : 儷詩NiceFlorist

樓主下次出post歡迎引用
keep住提醒大家有啲咩藍店

支持黃店, 記住藍店

pushh

推藍店list

藍店自爆

點解佢地咁撚鍾意講自己係正常人？

正常人係唔會特登講自己係正常，咪咁柒la藍c狗。

希望佢地請唔到人

屌你有冇咁多出櫃黃老闆畀黃絲揀呀，洗唔洗整埋黃絲打工圈只準搵黃店工呀

大家唔好玩鬥黃啦，要不分化不割蓆。

痴線佬最鍾意話自己正常

呢d泥漿摔角都係留俾佢地慢慢打，佢地最撚奶支那奶飽佢

而家啲年輕人真係唔捱得

得10k我不如去炸薯條？

推藍屍list

幫手增潤藍店database

屠/陶?

佢既真名係張家銘

藍店全部都大公司，鍾意剝削員工，人工一定好低，相反我地黃圈全部都係up dup 小店，大把良心，搞手冇諗住賺錢，有錢就齊齊分，個個月薪10萬都冇問題

推
藍店認証

補推

報埋畀終極黃藍地圖

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

大局為重呀

為左黨國，屎都要食

共渡時艱（姦）